全部警察同我注意 唔理黃定藍 嚴正執法係最岩

岩先睇油塘直播，有位中氣十足既呀叔就講得幾好，只要警察嚴正執法，市民無話可說。

既然警察立場中立，堅決同抗爭者蓆，我地點同你講都無用。咁請你地藍黃一視同仁，麻煩你地尊重自己既職業，見到咩法律不容許既罪案發生時，請根據既定程序處理。 不受政治影響，因為香港唔是軍政府～

依家全世界都睇緊香港警察做野架，你都唔想當初滿腔熱血加入警隊，而家變成黑社會、過街老鼠架？嚴正執法，還警隊清白！

最大問題係，你唔覺得自己好無辜咩？明明反送中反既係林鄭政治責任，但佢擺你地上台，要你們咩依個獲。佢就成日哩埋唔洗面對市民，你地就要日日on call。無論依場反送中運動結果係點，你地再咁樣選擇性執法，警察最後都只會係棄將。希望你地睇清楚邊個將你地攪成咁，不求你與我地同行，只求你對得住天地良心

睇下蘋果？佢之前都比人話毒果啦！睇下鄺俊宇？由逗號代表到比人造神。有心未怕遲

ps. 有無人放返阿叔條片上黎

政治中立

不篤灰 不割蓆 不分化
謝謝大家

講得通就唔係黑警啦

軟硬兼施 順便比中立淺藍淺黃市民知，我地係好希望警察無分藍黃，嚴正執法架，我地好重視香港既法治架！依樣無論對於警察，定叔伯阿姨老一輩既人黎講，都岩聽麻！

重申： 警察勿做政治棋子 捍衛自己良知

好似今晚咁係有進步

希望警察都有醒覺嘅一天

風繼續吹 民意繼續聚

算吧啦
佢地班人恨得你地死呀
你估仲有中立仲有好人？

撚有良知呀
d仆街扮晒中立

push

香港人好容易有情緒問題，希望大家最近都可以好好的 注意精神健康 人人有責！

但林鄭真係想搞軍政府
剩係踢走文官，用紀律部隊都知
監警全部都政治立場
警犬有權點會唔用盡

咪on9啦，e+明顯就係放藍屍，針對年輕人，唔係再諗住黑警會公平執法，黑警已倒退幾十年變返做有牌黑社會

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

真係好心啲警察拉吓人啦
依家7國咁亂 個個都以為警察唔敢拉人
無野可以告 啲膽大撚到呢

呢個時候 警察應該嚴正執法
打人要拉 非法集會要拉
破壞公物要拉 阻礙交通民生要拉
亂貼街招要拉

乜撚都拉 先可以糾正風氣

有咩進步講多少少

個班佢地自己人黎 佢地點會出手
唔好再信佢地有良知啦 佢地狗黎 無人性架。

強調：警察有拉人，只不過係拉黃絲，政權對立者。大家切勿忘記警察已大規模搜捕抗爭者。連路過市民都要打一打先得！

此文主旨：請警方切勿雙重標準，面對藍絲暴力，都要嚴正執法。及帶出禍港殃民，令警隊身陷困境既始作俑者是月蛾，請警方再三思量，回頭是岸。

姨媽姑姐都讚好！